今個周末約咗個百佳收銀妹Tingting食野, 有可能會做愛

有咩想同我講

佢鐘唔鐘意sigma

加油！

TinTing肉立

弱智都啱 ？

推薦過畀佢佢話太深

thx

會用你呢個gag

讀書唔叻姐
勤力啲一樣升到做黃衫

先檢查後進入

佢驚你個Stigma太深

大愛撚，salute !

中出即飛啦

樓主 stamina 得10 秒

阿嬸都食咁重口味

戴個套要死咩？

係咪叫凱婷？

廿六碎咋

處女？

會俾環保撚屌死

大唔大波

唔知
好似同個搬貨肥佬有段過去

同肥佬造愛諗起都覺得臭

sigma nuts

ching咁yo都話自己係毒能
叫我地真毒情何以堪